機師report話

個禁飛到聽日8:00am, 你地走呀！！唔好送頭！！

GROUND STOP IN FORCE DUE TO UNEXPECTED CIRCUMSTANCES AT HONG KONG
INTERNATIONAL AIRPORT (HKIA). ALL ACFT BOUND FOR VHHH NOT YET
DEPARTED FROM THE FOLLOWING FIRS ARE REQUIRED TO REMAIN ON THE
GROUND:

- RJJJ, WMFC, WBFC, RPHI, RKRR, WSJC, RCAA, VTBB, VVVV, VVTS, ZBPE,
ZGZU, ZHWH, ZJSA, ZLHW, ZPKM, ZSHA, ZWUQ, ZYSH, WAAF, WIIF

起馬有13 個鐘困獸鬥！！！

推

唔好信flight radar, e個最準， 走！！！